用匯豐app申請1萬係咪唔會有短訊通知？

我見人哋就咁上網申請2~3日會有個短訊send來過接受左

但我第一日就用匯豐app申請到依家都收唔到

再入app check

登記完兩日已經有sms通知
唔放心仲可以打上hotline問，不過長期忙碌中

已收妥登記資料姐係搞掂？

你係app 定上網

唔洗登入個個，應該係上網？

唔知有咩好擔心，申請成功就7月頭收到錢，到時無先再睇下咩事好過，好等住果一萬蚊咩

咁係了

係
App申請應該無sms
網上申請先有
其實內容差不多
等收錢

無人屌仲用大貓？

匯豐藍

得啦得啦 我用匯豐 係藍絲 可以block我了

同你哋為鬧而鬧既人嘈來都哂氣

用app剩係叫你cap圖自己留底

嗰條友五毛
晨早block柒

who

(Show blocked user - 餸號黃)